csl 5gb plan

前果排有個人打黎講 CSL $98 5gb plan, 之後限速。

搵唔返佢個電話，可以點搵返呢個plan?